有丁權既巴打 係咪好似竊聽風雲比人逼賣丁權

認真
你唔係村入面啲人都幾難攞到地
就算識村入面啲人 大多都係搵你老襯
最近有人搵我老豆話問我個丁權 100 萬賣唔賣
但係佢之前先借咗我老豆 30000 仲未還

牛屎仔

牛屎仔係咁衰
不過難民賤種後代仲柒

支那仔

仆你個街一出世幾百萬

唔喺村入面既點會有
攞到當 bonus 攞唔到就算數

偷聽係衰格 竊聽係合法

100萬擺明呃你
用邏輯諗，應該得西貢個堆先afford到100萬丁權，但西貢都起晒啦下話
新聞之前報左個堆得十萬

所以應該丁權買賣合法化，唔洗咁多人呃之餘，又唔洗有人食左中間個價markup(當中應該夾雜好多資訊費用，中間人費用),丁權個價自然會平左

得西貢個堆先可以賣得貴架咋，唔好on9

跟本唔應該有丁權
人生而平等

點會你地有特權呢

香港咁撚多原居民，個個一出世成百萬就唔洗咁多窮人啦

你估起唔洗錢？二三佰個仲要冇得做按揭，仲要有自己地先起到 咪同儲首期一樣 最多係之後唔洗供

我都知係呃
不過首先你要攞到地先
外人唔係咁易攞
我老豆嗰幾十萬都唔見咗

*我係西貢嗰面 不過唔知係咪真係值 100 萬

唔係呢幾年樓價咁貴，基本上丁權都唔q值錢

冇人想同你呢d難民賤種平等
正如你都唔想同新移民平等啦
生而平等
訓撚醒未呀

賣左丁權去囉 點都有幾十萬

以前入面啲地全部靠霸返黎既

自己睇新聞，畀人捉到個班得十萬，仲未計唔知會唔會畀人食個中間價之類之類

一出世賣左個丁有幾十萬至百幾萬
我生十個咪發撚左達
屌你老母新界仔憑咩

中間啲人攞完錢都走啦
就算你真係攞到錢 都要等返十幾廿年

等睇支拿賤種文化鬥地主

惱羞成怒

小弟出世就住村外，老豆係村入面冇權勢，個丁權唔知有乜撚用，返去起屋人地仲問你係邊撚個

憑人地祖先起新界執牛屎
你祖先要折墮到黎牛屎地頭鬥地主囉

攞得返先算啦
攞到已經好好彩
攞到當 bonus 攞唔到咪由佢

賣左去 竊聽風雲3 都有三十萬收

算吧啦
真實情況你連一蚊都收唔到就已經攞咗你既錢你既地

Yes 我都想好似一般人認為咁，一出世就唔洗做，有三層樓渣手呀

同埋講開又講，如果根據原意，所謂丁權都係揾笨7，起左又唔畀你賣on99(無錢賺賣唔出咁我起黎做乜)，d地d資源就擺係到浪費晒，又要限住3層，明明成個政策就限制人起樓，限制土地供應，家陣吹到係特權

攞到嗰少少錢咪每餐夾多兩條菜
上兩三代就話啫 靠霸地搵食 霸幾十塊地
不過衰爛賭飲酒乜都冇晒

冇地契比人收撚晒d地
佢地外來種大舉入侵唔撚洗代價就可以住起度
我都覺得難民有特權

根本仲可以靠丁權搵食既大多數本身都有財有勢，我呢啲窮撚原居民同普通人冇乜分別架咋

睇錯咗J權
出番去先

村入面嗰班玩晒

有權無地有撚用

上面班新界仔唔駛煩住屋
仲咁多野講？
知唔知九龍班粉腸幾撚慘

賣丁/ 自住

你都on9

生而平等既話平仔做錯咩要食狗飯

圍村仔係咪真。本土？

無地起唔到點自住，賣左丁你就拎住個小小錢出去由頭黎過了

天生有屋住
冇得駁啦掛？

你要煩關我撚事呀
係唔係我搞撚到你班粉腸要煩呀
鬥柒我做乜鳩

得罪講句，你地新移民黎架咋

點會天生有屋住呀
睇下上面講乜啦

咁撚好聽
難民後代呀

根本丁權就on9
又唔撚見水佬有丁權
比個水位我擺艇都好撚合理吖
又唔見水佬有？
丁權早就應該廢除

魚蛋論

你係唔係覺得要人地幫你爭取
人地冇責任喎
自己祖先冇撚用怪我？

又睇左次竊聽風雲3

個個話賣丁 犯法架仆街 為左果十幾萬-幾十萬去搏？

唔怪得佢，的確好多人個認知係咁，個陣係元朗讀書，好多人甚至以為丁權係政府連屋連地起好哂咁送比你

村屋依家升到1000幾萬 我都想要

大家ON9就代表佢唔撚係ON9咩
又要屌柒人又唔撚做功課
自己柒撚佐又賴三賴四
十足十佢而家冇屋住起度賴鳩牛屎佬

村外人毛都冇條
村入面啲人就著背心攝包煙喺膊頭揸 benz

快撚D共產啦

有丁冇地都冇用架
唔會無啦啦有間屋
就算有地又點 起一間都係要幾百萬 唔好講到好似唔洗付岀咁

會呀
不過係新移民共晒香港人產

你指鶴佬？佢地水上民點會有呀 有幾可係陸地呀
仲有你地成日話牛屎佬有丁權唔公平
牛屎佬係自己爭取返黎 牛屎佬夠薑打英國佬 打到英國佬都怕撚左 比個時唔值錢既新界地牛屎佬
死好多人先得返黎 你地祖先有做過啲乜 憑乜野有？

其實原居民先係真正既"本土"
理論上我地係佢地角度 係蝗蟲

因為原居民先係香港本來既主人
算係補償掛

起樓好多麻煩野
唔係大家想像中dum筆錢出黎你就起到

佢個D咪典型難民反客為主
南亞強國種都未多過香港人
但佢地已經多過牛屎佬
所以先咁撚大聲

好幾個連基本丁權同地既分別都未識

四方集團

文革鬥地主個班有幾多個有學識丫
一樣道理

其實啲人唔撚識可唔可以咪撚以為自己好柒醒？
乜撚野一出世有屋住又乜撚野幾十萬，
又話乜圍村人有咁你又知唔撚知圍村有幾撚多窮人？
有錢嘅只係某一班人同人勾結買買賣賣呃返來，
窮人又唔見你可憐下？
一直幾百年來啲圍村人都係真係香港土生土長，
幾百年來種米捉魚都係呢班人做先，
而家幾十年來發展到啲人有丁權，
就屌柒啲人乜乜乜好有錢
我屌你知唔撚知幾多人係窮到比人呃先賣？
點解會比人呃？
唔撚幫下呢啲人

我明
利申：聽過竊聽風雲3

有啲人大左先知個老豆比個同佢由細玩到大，細過佢自己嘅，
呃左佢賣丁，個心仲難受

我以前起高登見過有人嘗試解釋
佢地既文化就係鬥地主 冇感恩之心
所以明明佢地住緊賤價收番黎D地都要屌柒人
英國佬收留佢地就會罵點解唔幫佢地爭取
但自己明明咩都冇做過

我完全唔知價，但我估算呢個數準唔準，有冇原居民adjust下
eg 有本自己起 村係上水 想起完即賣
村內買地 50萬
建築成本 100萬
律師費 補地價 50萬
賣1000萬一棟
有本，唔洗比人cap水巴話賺唔賺到800萬

借財仔 起完轉手一轉發撚左達
你班九龍仔慢慢打工

好多圍村人根本因為無學歷無技能，得啲低技術工作做到，見到賣丁有幾十萬，其實可以幫到自己屋企好多，
有丁權，無錢起樓/無地要比幾百萬補地價再比百幾萬起樓，哪裡來錢？
好多村中人話幫人搞買賣，其實中間食左幾多錢無人知，
如果唔係會咁好死幫你搞咁大壇野，比你代十幾廿萬，自己又唔賣？

有一百萬咁多咩
我條村賣親都係幾十萬
不過我個丁老豆老母借親戚錢起左

仲呃到人咩依個年代
聽一次竊聽風雲3都唔會比人呃到啦

你祖先唔努力咪你努力囉

上水好難賣到1000萬，
賣到1000萬嗰啲睇你咩地方之餘，
我諗基本裝修都要有返咁上下先賣到，
唔好忘記，係三層連天台同花園，
唔係一間700呎單位

你當班死老野有幾先進

唔係霸嫁
以前有納糧嫁

50萬 買唔到地
村內其他有勢力一士會搞你
發展商都會
賣唔到1000萬
而且 村內人會封村口
唔比人入

村內買地 邊個會賣比你? 1黎無地 2黎唔賣
建築成本100萬 十年前係差唔多呢價既

呃人有幾難 你估好多人識英文咩
你睇下幾多大學生都仲係i go to school by bus
更何況啲三四十歲上一代老mk
簽左啲乜合約自己根本唔知

痴撚線
都話起樓唔係咁易，唔係話你dum筆錢出去就起到咁簡單

佢地絕大多數人大陸都有自己姓條村 自己離鄉別井
唔鍾意可以返大陸住

我條村阿爺輩有個兄弟俾隔離屋帶走左個老婆搬左出去住
全村都唔認果條友既後人係村全邊申請起丁屋

屌你啦霸返來
好多都係幾百年前對朝延有貢獻，
好似啲官咁，
就有啲地劃分比佢
例：
有4兄弟，
全部做官或某原因，
就劃左忽地比你做賞賜，
一個兄弟一忽，
到幾百年後，
因為啲人開枝散葉
啲後人生完又生加上以前要仔耕田嘅心態，
可想而知有幾多人，
而呢啲人分左4「房」，
就係根據呢4兄弟嘅後代

以前有納糧政府入邊有紀錄先歸私人地
我阿爺果d冇納糧變相少好多地

正解

十年前都要二三百萬

佢地自己祖先走難賴皮賴死香港就以為全世界都係霸

冇地點起黎自住
d地分兩種
一種係私人地
另一種係政府係村入邊畫出黎俾原居民申請起丁屋，而個數量係有限既，條村既政府地俾人起晒就冇
依家通常同發展商夾份發展既係私人地

就假設你搞掂曬所有錢銀問題
如果係村有人唔妥你 你起屋果陣政府會貼張告示係你條村既告示板 話比人知邊個地段會起 無人反對先會繼續做 基本上100%會有人反 因為每日都有班人睇住想掠茶錢 如果係唔妥你 錢都唔會要你 十個九個用風水理由拖你十年八載 我眼見其中一個已經拖左幾年

仲有人會搞小動作 例如係附近種花
好似插旗咁

二百幾萬起三層
補地價好似要五百萬
地唔知幾錢
丁權幾十萬

丁權呢d濕碎 我班舅父個個收太公貨倉地租月入成球
老母乜都無😭 重男輕女呢個傳統先要屌 埋門都射唔入

呢D先係人話
好撚似D傻鳩起度鳩UP一出世就有
利申:紅字見過

其實唔係幾明

姐係圍村男丁出世就有丁權

咁有丁權唔係就有地起樓

丁同地係咪分開???

當我買村屋

咁係買丁又買地

定係點

套丁其實係兩個既協議
實際申請人都係原本丁權果個人
因為丁權係唔可以轉讓
所以依家有d仆街同村人同地產夾份
自己人都唔撚知俾左佢起
實際果個仆街已經賣左個丁權
自己一層都冇份
我最憎依類仆街
攪撚到後代有權冇地起

呢d成本你計錢銀數好難睇到，但就係最影響你用丁權

唔好話起黎賣，就當你起黎自住，你得罪班既得利益者/勢力人士，佢一樣大把方法可以玩死你，唔係話你有權就用到

律師費 補地價 50萬
50萬 一層都唔得啦

班友仔為左個d利益同地真係幾誇張幾荒謬都做得出，親兄弟反目互斬年中都見唔少，真係好扭曲

我條村好d
不過我知有d村個村長夾地產游說班係外國唔返黎既原居民賣丁賣地等地產可以起到
而係從中cap水

丁權係你有個權係村範圍內起村屋，但土地，材料，人員個d你全部自己搞掂

班仆街咁玩法比人收緊丁權都無得講

土地有份兩種
我前面講左

全香港都比地產同新界仔玩撚晒
點解仲唔收窄

係好撚多依d仆街
攪撚嗅晒原居民

我個面夠膽死話同其他村夾份係村口起停車場，最後起左個非法加油站出黎 水就你班仆街cap,成班村民就好似訓係個炸彈隔離咁

我玩撚晒仲會有時間上黎同你鳩UP

儲下錢十幾年你都係玩晒

好撚多人有利益就得
你俾錢佢係你面前食你屙既屎都得

丁同地一定要同名
eg 地主係陳小明+陳小明要有丁權+塊地係屋地唔係農地+location 係陳小明條村 etc
fulfil哂呢d條件先得
起左出黎就係一間屋 你買就唔係買個丁
唔知幾多年賣要補地價

睇住班友真係好撚扭曲，成世人永遠淨係識謀住個幾尺地，其他咪撚野都可以唔顧，大佬你d地陪埋你落棺材咩

出面好多人以為新界仔真係個個有錢有地
咩一出世就分到一塊地 但無諗過其實地都係有限 要分一早分曬 去到依家就只係揸住個丁權
日日一樣係出去打工捱騾仔

竊聽風雲3都拍晒出黎

其實重男輕女又好難講

個解釋係，當個女嫁左出去人地頭家到，咁人地老爺奶奶咪會養佢囉，咁既然佢有人養，咁自己d錢咪留返畀自己個仔同新抱囉

咁講我又真係諗唔到點駁

不過而家時代唔同左，都無咁多重男輕女架喇

Well，雖然我唔識你，但都係小心d，陣間你都畀人起埋底告埋

大把依d屋苑
根本政府就知道咩事
但係就唔執法

所以點解我話要丁權買賣合法化，合法化先唔會畀d所謂鄉黑壟斷，唔會畀呢班人食到個information唔完善而帶黎嘅markup,先係對成個社會有利

好多屋苑係咁
根本政府知道咩事
但唔執法
縱容果班仆街

得罪新界仔講句
取消丁權就係對社會最有利

得罪講句
奉行真正既馬克思主意先係社會最有利好似係

得罪香港人講句
取消特區政府就係對社會最有利
好似係

為左香港未來發展應該要剷起班牛屎佬

香港無未來

市區的確係，但村行緊既規矩好多都無轉到，外嫁女好多So call福利都無份，但同樣地好多時責任都唔會落到佢地到，整山墳啊，阿公有咩活動要比錢比人啊咁，好多時外嫁女都可以唔洗搞

為左香港未來發展應該要好似侵侵咁收緊移民政策

為佐支那未來發展應該要剷起班港英餘孽

最簡單你合法化左丁權買賣次後，你丁權個d價可以公開透明，手續又清楚唔會畀人呃，引入外來公司例如中原美聯去搞，而唔係好似上面話齋靠d咩村長呀甚至一d疑似有背景人士去搞，引入大地產商競爭甚至可以揮低埋班所謂鄉黑

一試就試到
平時日日屌地產 村內人 既新界仔
口口聲聲話幾慘
自己咪又係既得利益者 又係想保住個丁

你有得賣佢地都會嘈
個問題就係我唔抵得你有

不如咁啦
我唔撚要個丁權
不過你地唔係牛屎佬既全部番大陸
好唔好

唯一辦法係等樓價跌，丁權唔值錢個陣就唔會有人嘈

香港住都冇位住
但就有班人一出世就有丁權

佔撚晒人便宜仲要人放棄埋剩低個D
難民食屎狗幾無恥

冇位住你咪番大陸
死落黎做乜鳩

班老屎忽好有性格 聽過成村人賣地 有家分到千5萬都唔肯簽 係都唔比其他人開飯

有丁權會唔會有雞脾食
勁過私樓仔多多聲

其實係界限街以北定係某幾區先有丁權？

我屌你老尾
牛屎佬後代出佐村番去都比人問你邊位
你班友直頭唔係牛屎佬想同人平起平坐

樓主你係咪讀hkct

唔係年上50個代根本圍唔到爐

不如政府嚴重執法套丁問題好過啦

起丁屋大廈有冇得諗

哇 牛屎佬真係牛屎佬
惡到呢 死垃圾牛屎佬番去養牛啦

惡撚得過你地
成日諗住鬥地主

淨有丁有鬼用
你要有私家地，仲要花十幾年時間同政府傾
由有斜坡整到冇，冇排污渠整到有
然後要村長同其他村民同意
然後要有幾百萬去起先有得住
幾百萬你估太公留俾你㗎？
一樣係打份工死慳返嚟㗎

等政府公家地？等到你死嗰日都未必有

咁如果人人都有丁權 非原居民+新移民
夠哂公平啦
好簡單 權人人都有 有屋地就有得起

牛屎仔平時學人屌新移民,自己搵政府著數就即刻起哂鋼

咩反抗英國佬真係好笑

而家共產黨已經趕去左英國狗20年喇

過多幾十年老個背瓜晒 30歲個代好多住市區已經散晒 下10幾20直情無意識
根本唔需要理時間都會結束丁權呢樣野

難民種平時學人屌新移民入侵 自己比牛屎佬屌起晒鋼

係呀 你提個D係牛屎佬 英國佬 共產黨
不過冇一個關你事

明明係牛屎佬眼中2戰後到而家都係新移民😂

講得最多叫新移民番支拿唔係牛屎佬係佢地
我只係做同一樣野
發撚晒爛渣而家係邊個 ?

真係笑撚死人
樓主個point就係佢睇左套垃圾戲
好心你搞明丁權 地 係分開先講野喇
丁還丁 地還地 有丁好似講撚到一定有得起咁
真係笑撚大人個口

你地冇屌新移民？你鍾意新移民？你都智撚障
祖先確實係有打英國佬先有 港英已經有丁權呢樣野 咁回歸左緊係仲有 知唔知乜撚野係五十年不變呀
冇五十年不變又屌 有五十年不變都屌 係咪戇撚鳩

是撚但啦
反正死撚緊
起碼共產撚晒D牛屎狗心情都愉快D

傻鳩樓豬都唔知講左幾多次 竊聽風雲3竊聽風雲3 竊聽風雲3 好撚煩 講佢又唔明

有丁其實真係著數既 你有錢起

無啦啦有成間村屋

你住一層 其餘兩層都可以放租 你就有料打風流工 不過都要你父母有錢 幫你起先得

政府排地都要時間

起層 1層最多600呎 既村屋

要發達都要搵人夾計 做犯法野套多個丁

起每層1200呎 house 先發達

套丁又唔多錢

我個邊得40萬 又犯法 我就不了

利申：排緊地 有地就靠父母幫手

大家咁話
我睇你地比人共產都好愉悅

佢係撚唔明
冇野搵野屌 搵野賴

爛命一條咩都冇,驚閪咩
你D"尊貴"既牛屎狗就唔同啦
有地有屋有車有特權

你垃圾先睇人尊貴
我都覺自己爛命
不過你地仲爛咁解
未撚驚過

我係咪識你
我老死又係有人100萬買佢丁權

大陸新移民eq都高過班焦土黨🤣

爛命又真係賤鳩格D
本身有難民祖先已經低賤
做D野鬥地主又咁撚下賤
無論天生同後天都係賤種
我當然比唔上你地

佢地兩頭唔到岸
當初擺脫共產黨黎香港
而家又重投祖國懷抱
係燥D架啦

地唔洗咁貴
但建築費要近二百萬

D論點正宗小學雞

如果地主咁有料驚閪人鬥咩

如果香港學生咁有料怕咩比支拿種搶學位

有料同驚人鬥根本冇衝突
不過你智商就難以理解D

學生同地主同一地位同一權力階級?
做比喻都做好D啦傻鳩

你得話地要買

咁本身啲地係屬於邊個？

原居民無自己嘅得架咩

早D訓啦
唔係聽日返學遲到比老師罰

屌你咪玩啦
你達佐陣都千方八計唔想新移民入黎啦
其實就唔關有冇料事
我自己都覺得佢地冇料啦
有冇料都唔會想比你鬥囉傻鳩
如果用呢個標準
支拿狗勤力既人一定多過香港人
係唔係又要同佢地分身家先?

好野喎
講唔出有咩衝突又要標籤人小學雞

個post酸到呢

睇返前面有講過

你唔想還唔想,事實唔到你班生番野人想唔想
你班生番一直持住有人睇住你地就打橫行架啦
仲好意思話你地主人係支拿狗
如果唔係你地主人睇住你,撚有得打橫行咩

你玩人身攻擊先
你玩假膠我咪同你玩囉

好大陣酸味
魚蛋論

認真我都想討論
你一黎就話一獲熟邊撚個假膠

咁你講咁耐鬥到地主未

討你老母閪論咩
睇你上面開口埋口就人身攻擊人先
咁叫搵交嘈啦傻鳩

屌你老母鬥地主
我唔撚屌鳩你呀?

有依d丁屋都好呀 至少有個平d既上樓選擇 地方唔細又唔洗食新樓d垃圾間隔
唯一唔好係交通問題
利申 屋企幾年前買左層自住

仆你個街
又係你班難民湧入黎先
唔係我請你地入黎
而家比人搶野仲要唔比我還口?

我又唔係你主人鬥咩
我入黎撚下狗即

咩撚丁權係英國好人先比你地
如果唔係你地好似美國D紅番咁啦
仲有得你地係到鳩叫咩

女人無丁權好無理lor

利申：阿嫲原住民

我話你人身攻擊其他會員
你條撚樣想搵交嘈咪出聲囉,扮咩討論

女人有冇丁先？

共產黨都未收到你FF黎托呀

又話男女平等
呢D法例咁算唔算歧視?

點解啲地好似賣極都仲有咁款
定係要靠老豆老母留落黎

ON9 其他會員就唔可以鬥地主

好似囉
唔撚識又要扮識

咩撚居留權係英國好人先比你地
如果唔係你地好似越南d難民咁啦
仲有得你地係到鳩叫咩

其實咁講又得

英國佬留比牛屎佬
冇留比你唔抵得呀

我一早就話佢地班難民仆街賤鳩格
有晒人版
人身攻擊?
咁又點
冇講錯就得啦

得啦,生番好趁未到2046繼續鳩叫啦

同埋我想問下你地,點解你地年年新年可以有特權燒砲仗,放煙花?

冇放過 唔撚知 我屋企好撚守法
唔似有D人祖先係偷渡既

好酸呢度
我出返去先

支持你修例

係呀,其實你講得冇錯
比係人情
但佢地冇好似你班生番拎撚完特權仲日日係到鳩叫踩人地
生番真係生番,完全唔識禮數

橫睇掂睇都係你地開POST屌鳩牛屎佬多

屌你老母

鳩撚完未?
我又唔係議員又唔係政府修咩撚例
咪撚咁小學雞

True,做到增加私樓供應，所以d人成日話咩打撃套丁

如果打撃套丁，邊有咁多丁屋起到出黎畀人住

所以先要合法化

唔見樓豬有屌鳩你地

咁我打多兩隻字啦煩鳩
支持你支持修例得未呀
最撚小學雞明明係你
激撚死

仆你個街陰D陰D鬥地主扮咩
條友講撚佐幾次都要賴牛屎

問野又如何唔識扮識呢？

咁都要屌

屌上面咪有人講佐囉
分晒就冇

你比人有錢就要屌啦
第一日上連登呀?

未追晒post啫
咁激動做乜撚

SORRY囉巴打
比上面條仆街激親

你開聲難民賤種先

牛屎仔你得閒咪多D出城市行下囉
咪成日剩係識係條牛屎村圍爐取暖鳩叫下先得架
我地城市人又好文明又唔會歧視你地既

早啲休息吧啦
夜晚先黎嘈唔洗訓

大家都叫到D生番質素啦?
生番自然唔識禮數
以為好似平時係佢條牛屎村一味靠惡就得

修都無用，賣咗鹹鴨蛋

比人話牛屎仔
我點解唔可以反擊話番你地係難民賤種

唔知有咩好酸

呢個世界係好唔公平架啦 有咩好講

好好笑啊
成班新香港人喺度嗱高個肚皮畀人睇自己有幾咁無知
成日形住原居民一出世就有幾球揸手
個腦生係膀胱度嘅都知冇咁筍啦
台灣都有原住民保留地啦又唔見你屌人地有特權

睇呢度啲留言仲好睇過竊聽風雲3
又學術又激烈

佢地想同牛屎佬平起平坐又唔鐘意同新移民同一玩法
雙重標準

係班城市人眼中 原居民牛屎仔個個都金鏈大屋跑車唔洗做 笑撚死

俾人屈有錢有地都真係第一次

係就好囉唔駛係度撈閪

有條友一黎就100步笑50步牛屎仔
我就回敬番一句
點知有人唔順氣

我都想日日跑車出入清水灣

鵲巢鳩佔你識條撚咩

癩狗有咩做唔出

你入面有地就話啫
你三唔識七攞條毛同人講咩
連族譜有冇加我個名都唔知啦

不過孜真係幾正
返鄉下探朋友
朋友村屋之餘個後花園大到種蔗養蜜蜂養蛇養守宮都得
仲可以燒野食

呢樣點都應該確認下啦屌

親戚之前講過幫手問
唔知佢最後有冇搞

丁權頂盡都係得100萬
又唔知幾時等到有地

好雞肋

之後有人會話雞肋就咪撚要
咁我答定先
一個單位對誠哥都係小數目
不過佢都唔會唔要

真
利申寮屋地開農場
溫室種植無人理

成班市區仔一味得個屌字 同貧下中農鬥地主有咩分別?

冇錢冇地有個丁根本冇撚用

有齊咪又要同D''兄弟''死過

即係有丁但冇權冇勢冇錢冇地既話只係比一般香港人多十幾萬，我咁樣理解啱唔啱？

如果只係多十幾萬，其實冇咩用，大家聽日記得準時返工

利申：對新界人冇偏見，對丁屋制度亦都冇所謂，因為跟本就唔係做成香港樓價離地既原因

利申2：但好唔鍾意果啲奶共既新界人，如果當年香港唔係插住枝米字旗，文革時第一個比人鬥死既就係你班地主

好撚憎呢D仆街

套完丁有代價

拎完個幾十萬

之後成世仔無得住公屋 ，無得買居屋

如果拎左政府樓 又無得套丁 姐係無幾十萬

所以套丁如果有一百個 都仲可以俾下首期 之後租俾人地幫你供

得個幾十萬 你無地 無資本起村屋既話
疊埋心水等公屋好過

呢個真，不過有好多好多廢老原居民（親眼目睹）為個少少出賣自己子孫利益 短視到仆街

呢班廢老仆街連自己仔女利益都可以出賣 何況香港

城市人？ 支那種黎架咋

咁起出黎都要值錢先有誘因去起架

女人都可以起叫閪權啦

2000年後到依家有冇女權撚嘈？

西貢個邊既人都係有丁無地起

西貢人生贏家

西貢又點
都攞唔到地

仆你地個街賣丁犯法架 唔好講到好小事咁得唔得